hkbn sales 入黎

準備cut 左netvigator 佢
有無1000mb plan 家用

有無hkbn sales

Hkbn sales 可以 tg 我
@kfqa81